其實Twice 9個成員出世以來有成十幾廿年無見過我

會唔會掛住我?

負評班友禁錯制?

一舉一動 包括mv/live show全部係拍比你睇

ching你連ff都幫我做埋 唔爭在幫我打埋飛機

樓豬最中意多腎 你咁講佢仲開心

no thx,驚打出真感情

子瑜可以出返去對住塊鏡黑口黑面
留返彩瑛is ok